各位巴打有冇近視加深問題？

最近喱幾年每年配眼鏡/驗眼都會深25度，有冇巴打都係咁？

e.g. 400 (2018) > 425 （2019） > 450（2020）

巴打門有冇方法改善？

利申：3章嘢

我成千度，都係次次驗就加深，好驚，可能睇太多電腦手機